Documento gerado sob autenticação Nº YAL.205.376.MP0, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2516                  de  22/03/2017
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, à
Professora PAULETE FRIDMAN SCHWETZ, matrícula SIAPE 4449931, lotada e em exercício no Departamento
de Design e Expressão Gráfica da Faculdade de Arquitetura, da classe A  de Professor Assistente A, nível 02,
para a classe B  de Professor Assistente, nível 01, com vigência financeira a partir da data de publicação da
portaria, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações,
Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do Ministério da Educação e a Decisão nº 401/2013 - CONSUN.
Processo nº 23078.500322/2017-11.
PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
